杜指同標普表示 , 股災？Am I a joke to you?

三大指數有兩大係高位徘徊，差3%左右又破頂
真心想問做咩鳩出面全部股災 post

不如問下自己點解買啲股災股都有三大特徵
無盈利 ／ 超超超高 PE
細 cap
冇獨特性

呢啲同無速度，走得慢，唔夠快有咩分別

例如邊隻?